林鄭會唔會交何妖出黎

以共產黨性格，任何人都只係一隻棋子